PTT [問卦] 香港人在跩什麼?

之前去香港出差
待了四天 只覺得服務態度不知道在糟糕什麼
（服務態度最好的是酒店櫃檯跟機場給錯我機票的國泰航空地勤）
地又小 東西也貴（冰的飲料還要額外兩塊港幣）
一堆人邊走邊抽菸

對說國語的人態度也差
（我會說廣東話 但說沒很流利 服務態度一樣糟糕）

最近又要去了
想到就頭痛

香港人在跩什麼
有沒有八卦?

駁唔到

搵食姐

9成9以為佢係大陸喱
貴就因為台灣物價低啫

戇鳩 香港係咁架啦 以為自己去邊撚到

台灣

根本唔知台仔有咩好打飛機
成日笑廣東話嘈，但自己同中國又用同一種語言，咁代表咩
好心台灣人自己就學下台語啦，笑香港係支那香港都改變唔到同中國一樣用普通話，出國人地都係當佢係支那人咋

以為講廣東話就得會唔會太天真
要有SERVICES就要係落單之前比貼士,即刻個個當你神咁拜

周街食煙班火車頭我都想屌好耐

劈頭第一句講清楚邊度人先啦
戇鳩仔

TRUE

香港人不嬲都低賤開
打份牛工連樓都買唔起

好撚憎班一路行一路食煙班撚屌, 仲要向左右吹, 屌喇星

火車頭仆街死

香港服務態度差係常識

真

你人工咁撚低緊係貴啦返去食地溝油飲塑化劑啦
土生土長香港人落茶記都有機會畀人西面啦
你重要講支那話

十萬分同意

垃圾台仔搵22k去到邊都貴架啦

最慘係要笑人廣東話
佢地自己都有高等台語唔學，係要學胡語
一邊笑人廣東話唔係中文，一邊學韓文學日文學到傻
香港人學韓文日文易個位係大家都保留古老發音